大家咪撚分化住 人多意見唔同好正常 搞個賽後檢討

警察都有豬隊友拎槍
你估佢地上面唔屌
白杉開會實又比記者追問
佢地都控制唔到班犬
何況我地
諗下之後點部署好過